即日玩得 Birdie 自由鳥率先推出「7」字頭電話號碼

今年年初說好推出的「8」字頭電話號碼至今仍未推出。Birdie 自由鳥今天宣佈率先推出「7」字頭電話號碼，即日起已經可以在 Birdie APP 選用，小編嘗試抽號碼都抽到『7071 0701』，不過手快再更新號碼因此錯過了…想用新「7」字頭電話號碼的讀者可以下載 Birdie 並購買電話卡盡快註冊個「7」靚號碼啦！

吓？有咩好玩？

唔知
仲有人記電話號碼？